要聞港聞 20201213 星期日 蘋果日報

要聞港聞 20201213 星期日 蘋果日報

控勾結境外危害國安禁保釋
黎智英國安法前開twitter 追蹤蓬佩奧、蔡英文成「罪證」

官指無法辨認犯案人身份
脫襲警、集結兩罪 陳浩天：會留在港

擴闊戰線 許智峯擬赴五眼盟國
憶fb撰離別文：喊到豬頭咁

老翁猝死 家屬確診
殮房遺體補檢測 始揭染疫

撐國貨 林鄭稱帶頭打疫苗
專家不建議採購：無數據難證品質

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

===========

7小時前
控勾結境外危害國安禁保釋 黎智英國安法前開twitter 追蹤蓬佩奧、蔡英文成「罪證」

7小時前
警輯錄昔日大小言論 黎Tag特朗普查華官貼文呈堂

■法院外有聲援人士舉起昨日的《蘋果日報》，表達對政治打壓不滿。
7小時前
警列美政策無解釋與黎關係 大狀質疑「乜都入佢數」

■「王婆婆」走到囚車出口處叫口號，遭數名警員抬回行人路。
7小時前
警阻靠近「送車師」照追嗌加油

■黎智英昨被鐵鏈纏腰押返荔枝角收押所，其間曾抬頭望向記者拍攝的方向。
7小時前
鐵鏈纏腰押解 黎從容手比愛心

7小時前
歐美聲援 彭斯促放政治犯：控黎等於侮辱愛自由的人

■王丹（圓圖）在Twitter追蹤外交部發言人趙立堅，嘲諷港警無稽。資料圖片
7小時前
陸委會轟除異己「港將走向煉獄」

我一定會守護這裏
7小時前
「感謝您為下一代，留下承受一切」

7小時前
官指無法辨認犯案人身份 脫襲警、集結兩罪 陳浩天：會留在港

■英國港僑協會創辦人鄭文傑
7小時前
團體指英低估 料60萬港人移民

■林鄭月娥等29位中港官員早前被美國財政部制裁。
7小時前
受美制裁港官呻用妻戶口出糧

7小時前
擴闊戰線 許智峯擬赴五眼盟國 憶fb撰離別文：喊到豬頭咁

■流亡的許智峯現與家人落腳英國，暫未決定定居何處繼續海外抗爭。
7小時前
婉拒捐助 願送外賣養家

■許智峯積極參與街頭抗爭，屢遭警方針對。資料圖片
7小時前
憂連累律師樓 200萬眾籌餘款或捐出

■梁頌恆（右三）在美國與其他被中共迫害而流亡的人士進行國際游說。
7小時前
梁頌恆晤美官員 促針對聯滙懲港

7小時前
李子賢「家書」致父母：找律師代認港控罪 鄧棨然中銀戶口突遭取消

■公務員事務局長聶德權威嚇公僕，指違誓者會被質疑是否嘗試對抗政府。資料圖片
7小時前
聶德權恫嚇公僕：違誓或涉國安

7小時前
承辦商屢拖延 區議員民主揮春月曆被扣

■梁國雄（右）及曾健成（左）昨被警票控違反口罩令，各罰款5,000元。
7小時前
庭外除口罩抽煙 長毛、阿牛遭票控

7小時前
三區議員離公民黨：民主初心不變

7小時前
老翁猝死 家屬確診 殮房遺體補檢測 始揭染疫

■機場警署
7小時前
五日六警中招 機場淪「毒窟」

■東頭邨貴東樓至昨日已有四個單位合共七人確診。
7小時前
東頭邨貴東樓患者增至七人

■中建大廈保安員以「私人地方」為由阻記者拍攝。
7小時前
廣華武肺房女護疑院內感染

7小時前
撐國貨 林鄭稱帶頭打疫苗 專家不建議採購：無數據難證品質

■科興疫苗在醫學文獻發表的數據最少，而且沒有第三期臨床研究數據。資料圖片
7小時前
科興臨床研究未涵蓋長者

■政府深夜出稿，澄清輝瑞為德國BioNTech中國以外的合作夥伴。
7小時前
政府鬼祟澄清無採購輝瑞貨

■因應第四波疫情爆發，政府規定的士司機強制檢測。
7小時前
金域漏登記 531的士司機重驗

■新加坡宣佈所有由香港入境或過去14日曾留港人士，入境後隔離期增至14日。
7小時前
四客確診 英航倫敦禁飛港14日

7小時前
整水管鑿穿煤氣喉 地盤爆炸六人燒傷

■工業傷亡權益會總幹事蕭倩文對發生連串奪命意外感到痛心和震怒。資料圖片
7小時前
年尾趕工期 一周四奪命工業意外

■涉事豐田Mark X私家車失事翻側四輪朝天。
7小時前
稱避野豬 辣跑超速自炒三人送院

■警員在懷疑受騙的手機店調查，不排除商場內多人受騙。
7小時前
禮物卡騙局 先達店主失10萬

■墮樓賭客腳部受傷，由消防員救回後包紮送院。
7小時前
遇警冚檔 賭客逃捕爬窗墮樓

肌肉萎縮症患者阿天望購電動輪椅，減輕背部痛症及方便日常生活，以減輕阿天母親照顧壓力。
7小時前
蘋果基金｜肌肉萎縮症阿天望購電動輪椅 減輕背部痛症

=============

最Hit

一名香港男子乘港航班機抵達北京後，於隔離最後一天驗出陽性，其後確診感染武漢肺炎。（互聯網）
23分鐘前
港人北京確診｜60歲男隔離最後一日驗出陽性 乘香港航空入境

8小時前
專訪︱許智峯：眾籌分毫不經我或家人手 華府關注滙豐凍戶口

3小時前
劏房樂園｜27歲女生為儲25萬進修住劏房 100呎空間嘆牛扒彈鋼琴仲有書枱書櫃「後悔咁遲先搬出嚟」

8小時前
中美角力｜民主黨議員墮美人計 情報界：女間謀多得無法確定 但承認中國女間諜手段最高

8小時前
爆相爆片丨江嘉敏穿超短裙冧仔 孖中年漢密密傾至禁堂食前最後一刻

9小時前
被制裁港官遭停銀行戶口信用卡 消費靠現金八達通 出糧存妻戶口

9小時前
死亡12年少婦棺材裏只有蘿蔔！ 竟係娘家挖走屍骨辦冥婚

本港昨日新增69宗確診個案。
2小時前
疫情速遞︱反佔中馬主醫生染疫 貴東樓累計7居民中招 港增69確診19無源頭（附個案搜尋器）

===========